學獨聯今日搞個遊行幾成功

最緊要大家平平安安咁散水💪☺️

其實我雖然唔支持香港獨立但係 我都支持佢哋有言論自由 有自己嘅意見， 係關愛座hunter呢條撚屌係咁咬住我唔放屈我係五毛， 佢屈我係五毛嘅原因無非就係因為之前我串佢 叫人唔好投票俾泛民之後佢就嬲嬲豬

我係 本土派 梁天琦嗰隻

蓋清

又可以返屋企搞到條女好濕自己射唔出

個人無事先可以搞到港獨架ma

最緊要齊齊整整